[
    {
        "randomId": 344
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nahuye na Rugondo arebesha amaso ane",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Ishuri",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Inkono y'amapfa",
            "correct_answer": "Umuzungu wambaye amadarubindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kirarumbaraye",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Umwana w'uruhinja",
            "option_3": "Uruhinja",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Igisozi kirekire"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_2": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Telefoni",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Igitoki cya kamara",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Ikivugirizo",
            "option_4": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Igitiritiri",
            "option_4": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Urwiri",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    }
]